從未失戀！希澈坦言雖然談過很多次戀愛，但是卻從不會因為分手而傷心～

金希澈：「分手後生活還是要繼續過下去啊！」

最新一集《我家的熊孩子》中，池相烈、黃石正、鄭英珠以及金希澈一行人來到露營地，一起享受戶外休閒的時光，還大談起戀愛與結婚的話題，而希澈更是吐露自己從未經歷過離別的難過。

希澈談起從小到現在雖然談過許多次的戀愛，但是一直都不覺得離別是一件悲傷的事，只要有一台電腦可以陪自己就好，而且坦言「我的生活更是不會因為分手而結束」

在場的池相烈則覺得這應該是因為自尊心很好強的關係，並且認真地給了希澈建議，而網友看了也都紛紛留言「網路遊戲真的能讓人忘記分手時的痛苦QQ」

而去年一月被傳出與TWICE的Momo熱戀後，相差十三歲的年紀與不同國籍，更是引起大家的關注。

(圖片來源：YT@SBS Entertainment 截圖)
(封圖來源：IG@kimheenim)

希切老師..

player

會唔會已經散咗...

食屎啦

就咁聽都覺得好撚仆街

支持佢告你...

中出即飛mo?

唔會掛...

似花花公子

我幫佢頂

破完mo處

告埋你屎忽...

屌你老母希切食屎狗

一個正常少少嘅人
同自己愛人散咗點會無唔開心
條仆街都唔知係唔係反社會

做樣都廢事

根本係player 無情無義

根本佢同人拍拖淨係為咗搞嘢
唔係真係愛人

收嗲呀

快啲落地獄

once夾錢買起佢

我一拳打到佢入icu

同momo玩過晒所有花式

不要再說了

彩同紋身仔都玩過...